Macbook pro問題

想買部mbp 冇tb既13'
用黎睇下youtube 電影同做文書工作
買128gb足夠用？

咁點解要買 mbp ?

咁既要求是但一部電腦都做到啦

其實有時候會剪下片

一定要用 Mac 機剪？

而家用緊windows 機剪，一黎我而家依部畫質唔算好，720p，二黎唔順，之前借過個fd部mbp黎剪係順好多，所以先考慮mbp

256啦